記得記低警員編號！有男警員着女警員衫 懷疑係公安來安

各位查警員no時唔該睇清楚佢幾時（邊年）被嘉許

個data base好似由2001年開始

拎得嘉許，年紀都咁上下
再過多十年八載，換左人唔出奇

唔該比少少智慧唔好引到班犬笑

以我所知唔係紀律部隊，其他政府部門既Number，有人退休，辭職都唔會翻用

警察就得0-99999
好難唔翻用

會翻用嫁